其實而家要拉攏美國民主黨先岩

拉攏共產黨仲啱

拉埋3k黨

應該拉攏港共政府同黑警先岩

其實要捐錢俾hkdc遊說下民主黨

不嬲兩黨都要拉攏咖啦
做乜而家連登好似同Trump共存亡
可唔可以收放自如，兩邊平衡下呢？左癌有道德高地又可唔可以利用下呢？
當然China Joe一定會妹下妹下（可能特登），但仲有參眾兩院。
係唔會有上一年咁精彩咖啦，就算Trump官司輪咗，咁係咪要放棄美國戰線？

政治 ＝ 理性計算＋利益
唔好咁感情用事

申利：Trump粉

唔明做咩事完全迷TRUMP

PLASTIC LEFT!!!

時事台一向都係右翼咖啦
不過今次真係要理性D

我哋有咩利益可以比到人？
呢班人擺到明就係睇利益嘅啫 香港人我諗唔到有咩籌碼可以比中共比得仲多

好多香港人仲怨婦mode

老實講 trump 連任緊係好 係最完美

但現實佢係好大機會輸咗

佢自己識得去上訴 打官司 香港人又幫得D 乜

我地人又唔係身在美國

係唔係要諗下如果 Biden 真係做總統

我地要點玩

係呢方面 台灣真係成熟好多

Trump 輸咗 日子繼續要過

中國皇帝已經係搞尻梗我地

而美國總統你又要當敵人咁

中美你都唔妥 你想點樣玩落去

連金仔都識買兩邊啦

如果賣屎眼都無所謂, 乜人都唔駛拉攏

拉攏???
你當硬碟門冇到??
而家係民主黨要證明自己唔係投共
佢冇證據
我就當佢湯11咁架喇

唔係講笑
有一小部份人可能已經走火入魔到一個地步可以為Trump放棄所有野包括香港

個人睇法係
如果真係有咁多選舉舞弊既證據就將佢地交晒上法庭
如果無證據就應該認輸 而唔係日日係Twitter尻up
網上流傳既所謂「舞弊」影片既有可能係真 有可能係假 (講緊d 片既description 唔係個畫面)
但係係好多Trump supporter眼中佢地全部當真
而係好多Biden supporter眼中佢地全部係假
咁樣搞落去美國會更加分化
因為呢d 要靠調查至可以搵得多d資料 再由法庭去判斷
唔係我講真就真你講假就假

另外 Pompeo要開始準備交接
將佢地對中國既睇法同應對方法盡量講比Biden團隊聽
雖然如果佢地唔聽入耳都無乜辦法
但係睇而家呢個勢 Biden可能係香港、台灣既最後希望
黎緊果4年如果美國咩都唔做甚至重新同中共合作
香港同台灣隨時會玩完
淨返既時間 Trump應該要盡力去制裁中國同惡化兩國之間既關係
等Biden接手後就算想都 無咁容易同中共搞好關係